Moto G5s plus 二千五

625，1080p mon，3000電，Fingerprint，nfc，有冇用家講下有冇伏？

其實個價差唔多買到moto z

同 z play

冇compass

啱啱留意緊，個spec幾好，幾吸引
但加幾百有 z2 play

加幾舊買z2 play 玩mod 好過啦